今晚做乜都好 唔可以有任何一個手足被捕

聽日5/8全港大罷工係主線中既大任務
今晚出黎既手足點玩 去邊玩 幾時玩完走
你地決定

但個大前題係
唔容許任何人被捕！

推

勿戀戰，不死守，不被捕，不受傷，有狗就轉場